有冇咩水果可以幫助去濕？

做野太忙，無咁多時間煲d去濕湯水

推

西瓜 香蕉

上網睇依兩樣食完濕氣仲勁wor

好少聽水果去濕 瓜果去濕就多
樓主試下煲老黃瓜或冬瓜湯 再勁啲就清補涼
藥房買十幾蚊都應該有

西瓜很去濕

唔該巴打

買個炆燒壺
係街市買赤小豆 生熟薏米 就咁洗一洗
加熱水放落壺一陣就飲得
生果好似同去濕係無關

西瓜利水 香蕉有鉀可以防止鈉太多會水腫喎 你睇邊篇

我都係上網就咁search依兩種水果既功效見到

蘋果

綠豆

水果就唔知！

生果就有！

咁咩生果去濕？

咩叫濕？

肥西很鹹濕

竟然 水腫真係好難搞